let player = {
    name: pname,
    level: pLevel,
    xp: pXP,
    //Health
    fitness: pFitness
    speed: fitness / 5,
    bHealth: pLvl * fitness,
    health: pBHealth,
    //Mana
    intelegence: 5 * level,
    maxMana: (pIntelegence + 3) * pLvl,
    mana: pMaxMana,
    manaRegen: pIntelegence * pLvl,
    //Damage
    strengh: pLvl * 2,
    bDmg: pStrengh,
    eWeapon: (inventory[0].dmg),
    weaponDmg: eWeapon,
    dmg: pBDmg + pWeaponDmg,
    //Defense
    bArmor: strengh * level,
    Armor: bArmor
}

let pname = undefined
let inventory = [fists]
let pLvl = 1
let pXP = 0
//Health
let pFitness = 10 * pLvl
let pSpeed = pFitness / 5
let pBHealth = pLvl * pFitness
let pHealth = pBHealth
//Mana
let pIntelegence = 5 * pLvl
let pMaxMana = (pIntelegence + 3) * pLvl
let pMana = pMaxMana
let pManaRegen = pIntelegence * pLvl
//Damage
let pStrengh = pLvl * 2;
let pBDmg = pStrengh
let eWeapon = (inventory[0].dmg)
let pWeaponDmg = eWeapon
let pDmg = pBDmg + pWeaponDmg
//Defense
let pBDefense = pStrengh //natürlicher schutz
let pEDefense = 0 //extras schutz zb rüstung
let pArmour = pBDefense + pEDefense
